CNN Anna Coren 727 中英對照

請高人加字幕,我吾識整

CNN reporter describes ‘chaos’ as riot police charge protesters

Lynda Kindade
We are going to Hong Kong first where police had clashed with protesters at an unauthorized rally. Tens of thousands have defied the police ban to demonstrate of the last weekend’s violence had left dozens of people injured. I am gonna go first to Anna
我們先看看香港. 警察跟示威者在一場不獲批准的遊行發生衝突. 數以萬計的市民無視警方的禁止,為上星期傷及幾十名市民的暴力事件上街示威. 我們跟Anna到現場

Anna Coren
Lynda, Let me tell you what is happening. We have just been charged by the riot police up the escalator into the train station (Yuen Long MTR)This is absolute mayhem. I have just come in with protesters where there is pepper spray inside here. It is panic inside here. I have no idea how they are planning to disperse this crowd. It is absolute choas. We were being chased aside to where I am coming to. There were absolutely chaotic scenes. I have never witnessed anything quite like this where there was peaceful, peaceful demonstration inside. These people were not trashing anything. All they were doing was just standing here. They have been pushed on. And then all of a sudden, these riot police charged.
1:26
讓我告訴你現正發生甚麼事. 我們剛剛被防暴警察迫上電梯進入了車站. 這絕對是一場騷亂. 我跟示威者入內, 到處都有胡椒噴霧. 站內氣氛驚恐. 我毫無頭緒他們打算如何驅散群眾.這絕對是混亂.我們被驅逐到這裏. 這些絕對是混亂的畫面. 而在這樣和平,真的和平的遊行中,我從來沒有見證過如此的事情. 這些人(示威者)沒有破壞任何東西.他們就只站在那裏,被迫到這裏.突然之間, 這些防暴警察就攻了進來

They are spraying pepper spray. We are inside a train station (Yuen Long MTR). We are inside a train station. I want the world to see what is going on here in Yuen Long. This is absolute craziness. There they are with their pepper spray. The aggression is out of control. These are not protesters holding bricks. These protesters are just standing there. That's a helmet. That is an umbrella. There are a lot of media here but there are still about a hundred or so of protesters here who are refusing to go home. But we want you to see what is going on here. Here at Yuen Long inside the shopping mall on the way to the train station.
2:23
他們在噴灑胡椒噴霧. 我們現在就在車站內.我要全世界都見到在元朗正在發生的事. 這絕對是瘋狂. 看看他們手上的胡椒噴霧與裝備. 警方的敵對情緒已經失控. 這些示威者並沒有磚頭在手, 他們就只站在那裏.這個是頭盔, 那裹有把傘. 有很多傳媒在這裏,但仍有數以百計的示威拒絕回家. 但我們想你知道由元朗商場直到港䥫站所發生的事.

Anna
This is absolutely a wild scene. We were being chased through.
這真是往妄,我們就一直被追到這裏.

Lynda
The riot police are trying to disperse protesters to get them to go home, to head towards the train station and they have entered the train station
防暴警察嘗試去驅散群眾, 使其回家. 要他們走向地鐵站而他們已進入站內

Ann
We are now inside the train station. This is absolutely right. We are inside the train station. And they charge at the escalators. As you can see, the police are not retreating. Oh no no, who is running this operation? But it is dangerous and they are shaking their pepper spray. ‘Put your mask on.’ This was an unlawful assembly and they have put up with this for hours now, hours. The way that they have charged at protesters. It is just absolute pandemonium and this is how people get hurt. Tear gas, put your gas mask on.
3:29

我們已在站內,你説得對.我們在站內. 他們追到電梯前.就現場所見, 警方並未撤退. 噢不好,是誰在指揮這任務？這很危險因為他們在噴灑胡椒噴霧. ‘戴面罩’ 這是一場不合法的集會而且已進行了好幾小時. 警察追迫示威者的方法,絕對是令人惶恐混亂. 人們就是如此受傷的. ‘有催淚煙,戴面罩吧’

The pepper spray is being dispersed. The police are retreating, they are moving back. The police are handling the situation. This is absolute madness But they just did them.‘ Just have to be safe. You got them? I am fine. I am fine.’ As you can see that the police are now retreating. This is such a bad call by the Hong Kong police. There are dozens and dozens of media storming inside. 'Cough' they are taking this to the next level. There is pepper spray in the air.
Just bear with us. You can see that protestors here are struggling.
4:50
胡椒噴霧已擴散開去,警察正在撤退. 警察正在控制情況但這絕對瘋狂. ‘影到嗎？我沒事.’現塲所見警察正在後退.香港警察做了是一個很差的決定. 很多很多的傳媒正湧入來‘咳’他們正把行動升級. 到處都是胡椒噴霧. 他們正把事情升溫.到處都有噴霧. 你看到示威者正在掙扎.

仲有少少

Lynda
So at the moment, this protest on the streets of Hong Kong that is now in the train station has been going on for hours. Since about 3pm local time it is now 10pm Hong Kong time. As you can see now as Anna was describing the riot police are now spraying pepper spray in the train station at protesters there. If you can hear us if you can speak. Are protestors heading on trains to leave or they are standing their ground? As we can see here here, looks like they are standing their ground. I am going to bring in our correspondent Christy while we continue to show you this vision, this is what’s happening in a train station while riot police has been facing off against protesters for hours
5:48

現在已持續幾小時的示威已由街上走到地鐵站內. 由三點至十點.在畫面見到Anna所說的防暴警察正在站內向示威者噴胡椒噴霧.Anna 如你聽到的話, 我想知示威者正在上車離去還是堅守原地？看來他們在堅守原地. 我將聯絡第二位同事而我們繼續播防暴警察跟示威者對峙已幾小時的畫面

有冇人識加subtitle 呀

用最濕9 movie maker